對於成立臨時立法會

先唔好講效用同人選

反而，我地應該講下臨時立法會，會唔會成為被收編對象，又或者臨立會其實能唔能夠有作用

首先，一旦開始臨立會，臨立會就會變大台
而政府一定會同臨立會談判
咁好老實，臨立會一同政府談判，林鄭又可以玩「我同你談判左架啦」呢招
所以我對臨立會其實唔係好支持

其次，臨立會就算唔被收編都唔係好事
臨立會比人收編之後民意散去都還好
但如果短期內唔收編
咁就會進入議會泥漿摔角
到時就好玩，呢方面我唔詳談

再者，要解決問題既係政府，唔係人民
人民成立臨立會
政府招安好唔招安好
根本上只要一句話「你d議案無法律效力」
其實都已經收左你皮
更甚係可能於臨立會果時，就開始收集大家個人資料(應該唔會幪面投票下嘛...)
之後就咩罪都好入左你先

我希望大家起臨立會之前可以認真考慮下

推

推
想知臨立會冇法律效用的話點解大家支持臨立會

我真心想知道﹐如果成立臨立會﹐並且根據某啲宣言宣布原有立會失效﹐咁成立臨立會班人仲會唔會遵守由立會❨無論以前現在及未來❩通過嘅法律?

如果﹕會﹐即係自打嘴巴﹐繼續承認立會﹐而承認所謂宣言只係廢話。
如果﹕唔會﹐咁代價太大吧﹐所有都唔遵守? 又話臨立會係建設乜乜乜? 定係拒絕遵守﹐再由臨立會照樣「通過」一次﹐跟足「失效」嘅立會咁搞笑?

又﹐現有議員跟臨立會割唔割席好? 割席﹐又係打咗你一巴? join你又犧牲立會選舉, 益咗保皇黨。 咁雙普選、特權法查黑警、撤控義士等目標又隨時落空。

中共港府又會話你搞港獨行為﹐美國基於一中﹐仲出唔出法案撐你雙普選❨你都已經「成功」搞咗議會啦❩? 英國又撐唔撐你…?

太多問題﹐真心想理性討論。

本來呢個運動要be water, 遍地開花, 化整為零﹐冇乜目標被攻. 但臨立會就自己豎起一個目標畀人打﹐或自己打自己。
本來﹐不立一切﹐無處可破.
現在，自立則自破.